NBA深圳賽人潮眾多 週邊地鐵站人潮管制

NBA深圳季前賽晚間7時30分開打，但下午5時不到，比賽現場週邊已經擠得水泄不通，甚至造成週邊地鐵站須實施人潮管制。雖有民眾以擴音器要求球迷別進場，但沒有人理會。

NBA上海季前賽吸引爆滿觀眾，引起部分中國愛國群眾不滿，一度揚言到比賽的深圳大運中心體育場，「規勸」球迷退票及不要進場，加上深圳緊鄰「反送中」運動未息的香港，引起深圳警方高度戒備。

前往看球的廣州球迷小曾向中央社記者表示，下午不少員警站在體育場週邊路口，抽查球迷的背包，他的背包就有被查；而有的崗哨甚至是逐一清查，造成人潮阻滯。

在比賽前，深圳警方已預見前往看球的人數眾多，先在上網發布提示，除宣布賽場週邊交通管制及禁止私人車輛停放外，更明確提到「嚴禁攜帶各類違反國家相關法律法規規定旗幟、橫幅、標語和宣傳品入場。嚴禁呼喊或展示具有挑釁性、侮辱性內容的口號和標語」。

小曾表示，在警方嚴格盤查下，仍有愛國民眾開著車子到週邊道路，用擴音器播放「請你們把票用原價賣給我，我當場燒票、撕票，同胞們，讓我們做一次帶種的中國人好不好」。但在沒有人理會的情況下，這名民眾被警方勸離。

也有人通過警察攔檢哨後，用筆在準備好的白紙上寫著「請別喊MVP，齊喊ONE CHINA」字樣。還有人準備了大型的紅底黃字，印有「香港永遠屬於中國」的布條想帶到體育館外，卻被警方攔阻在外，無法靠近現場。

小曾說，在場絕大部分球迷仍然依工作人員指示進場，並未受到上述這些人的干擾。而在許多人提早到場下，主辦單位開放觀眾分批入場，場內部分區域在下午6時前就有人入座，預計仍將座無虛席。

說好的抵制nba呢

用錢懲罰緊nba

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

弱智愛蟈狗

十點鳩叫！！十點鳩叫！！十點鳩叫！！

不嬲愛國係口號
愛美係行動

口裏說不 心裏卻很誠實

今鋪連深藍都兜唔到

繼上海後
深圳又上演大型實況真香

「請你們把票用原價賣給我」，絕大部份都係買高價飛，點會原價賣俾你去燒。

讓我們做一次帶種的中國人好不好

佢都知一次都好難

罰d球星要吸多d支那毒氣

愛國

屌，要出動公安驅散人羣，然後封館，至符合國策

NBA線 我都唔知係香港睇波會唔會有日都要咁樣檢查法

榮光盃 以波會友 撐morey

我反而覺得係因為不理世事嘅人始終最多

中國人

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

TVB話冇人睇

還有人準備了大型的紅底黃字，印有「香港永遠屬於中國」的布條想帶到體育館外，卻被警方攔阻在外，無法靠近現場。

「請你們把票用原價賣給我，我當場燒票、撕票，同胞們，讓我們做一次帶種的中國人好不好」

支國人：要睇波，不了。

笑屎人咩